細芒，防水，效能好，求推介？

如題，除咗 iPhone SE, Android機 有介紹嗎？

因為經常跑步，想輕巧，防水，求介紹。

iPhone 7

我認為智能電話仲聰明過你

等陣有XZ compact

想細芒輕巧防水效能好
我睇唔到有邊部an機係及得上iPhone 7

s7

謝謝

留名,, 同樣要求

如果CAT S60 平二千即買(影相無要求)

用835？

confirm左有防水？
好似前一代開始冇左防水

因為你隻眼有事
乜都睇唔到啦

咁樣都叫唔防水？
雖然佢係無寫防水

真係唔知邊個隻眼有事
人地剩係話唔要se 不過7叫唔叫細mon就因人而異